我個美國朋友話俾我聽啲嘢..... 好發人深省！！

佢話人權法準備過，香港應該保持和平形象，犧牲嘅手足由佢自己搞掂，要以大局為重。

即使

6/12 老師手足爆眼
6/12 癌症叔叔被射
6/15 烈士自殺
7/21 元朗第一次恐怖襲擊
8/05 催淚毒氣放題
8/31 太子站恐怖襲擊
8/31 新屋嶺事件

同埋數唔晒嘅港共政權暴力

都千祈唔好令抗爭升級！

要等人權法通過，就要先令抗爭冷卻，要令共產黨大搜捕，要令手足危險，要令自己友含冤而死，先可以令美國專注通過人權法

所以唔好抗爭啦，依家係超級和理非會合，可以考慮唔好戴口罩遊行，唔好激嬲美國，等多陣先抗爭升級！！

堅持落去呀香港人！

香港人加油！

唔好反抗住！

收皮啦，低級黑。

唔好抗爭啦，要等！！！

收皮啦

唔係唔好抗爭
係唔好有理無理走去幫人裝修

面對無行動齋出口術嘅藍絲唔好召喚神獸

即使係支那資金都唔可以破壞，即使佢打壓學生都唔可以搞！！！

要冷靜！
要過人權法！！

3毛 block

鬼?

收爹唔該
咩叫犧牲嘅手足由佢自己搞掂

要冷靜！等人權法

其實好冷靜
係啲狗同五毛唔冷靜啫

呢幾日好多所謂連登仔既美國fd

入地想分化香港同美國

屌你分化到咁
非黑即白

善用起底功能

可以考慮唔好戴口罩遊行

你都戇撚鳩，載口罩就係要畀港共知我地反對矇面法

如果愈少人載口罩對家咪愈容易鎖定捉勇武

我都係配合返出面風向
唔好升級

要人權法

超多美國朋友

你起左底見到咩？

戇鳩？自己香港自己救

不推文

知道你用意
可以放工

點救？ 咪等人權法
咩都唔好做！ 等人權法通過先！

雖然美國可能會反口但都要等！

今日off

唔知點解我覺得呢篇文係曲緊班左膠

真係幾厚面皮架喎

唔係，係直線支持佢地
佢地係抗爭方向明燈

off 都要做野
辛苦錢

你反駁我，應該點做？

唔好反抗住
曲定直呀屌你老母

gchi

你去狗屋門口叫佢地收皮
出街帶返狗鏈同狗証先

睇黎屌錯樓主
睇多兩次嚴重懷疑係曲

拉

鬼撚到，又叫人搞埋啲無利有害嘅名義臨時政府

我見到你瘋狂開post叫人唔好反抗, 垃圾五毛

直到爆，唔滿意就反駁我！

你無反駁我

係直線，反駁我啦

由手足自己搞掂，呢D咁撚毒嘅野你都講得出?!
仆街死喇樓主。

駁左架啦
咪叫你返去同狗同事講囉

我個英國朋友加拿大朋友澳洲朋友話你幾時有朋友

咁點呀，開晒兩邊都係鬼
你教我點做

反駁我唔該

扮乜撚理智撚

agger我美國朋友個老婆個妹父都係咁講

on9到呢 發人深省 bait click標題講on9嘢

分化post?

收皮啦，我屌撚柒你老母呀唔升級？想溫水煮蛙？戇撚鳩

曲到圓

曲到圓 連登仔係唔會明的

低能不如跪埋係地求林鄭俾民主你啊，夠和理非啦啩

但睇黎釣到一班乜鳩都屌嘅五毛出黎wor

上面係咪捉晒d真5毛出黎

我個教授朋友都係咁講

呢啲咪就係講左好耐扮和理
但係其想分化同搞亂既狗同五兂

呢啲咪就係講左好耐扮和理
但係其想分化同搞亂既狗同五毛

好撚多真心膠

收皮啦，低級黑

樓主曲到直

屌手足如果你係曲嘅我極欣賞你呢個po

屌你老母唔好反抗都講撚得出

起碼大家都應該要等條例過左先
就算唔信都好
既然都有咁多風吹緊
等一陣又何懼之有呢？

我地又唔係會咁容易因為咁而散
係時候交個台比和理非

不過都係要用唔同方法繼續
香港人 反抗！

曲到

最弊真係唔少人咁諗呢

傻尻5毛都識美國人

大家起底睇佢啲post 鬼到冇得再鬼

低級鬼
原來個臨時政府係依條仆街幫手搞

大台正式啟動

pull

岩聽

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

擺明撚9真五毛啦

人權法 新疆都有啦

有撚用咩傻閪

又開始多狗衝出嚟

即係要升級
收到了

兒登

真係唔知正評定負評好
明知玩膠，但個post又真係完全反映到連登班on99被帶風向嘅人，幾個9post話朋友講乜就信晒

同意要冷靜 要考慮清楚先好幫人裝修同召喚神獸，召喚神獸嘅話見人倒地冇還手之力 就掉左佢武器同手機就算啦 唔好再加多兩腳 如果唔係同黑警冇分別

但唔同意樓主講話要犧牲手足 香港人一個都不能少

大佬啊.... 作都作得好d啊

你食撚屎

見到話要犧牲咗嘅手足自己搞掂
就知唔洗睇落起

我地不割蓆不篤灰呀阿蛇

連登係咪要好似fb咁加返個#曲線要講明 你班仆街先明呀

人地美國講左唔會因為示威升級而影響

收皮

曲線嚟呀各位清

好L曲呀 屌
721
831

blocked

戇鳩

講明曲

on9 pull

你個ac幾錢買呀

多謝你

不推文 負皮 上一頁

曲撚到

即係點，等定係抗爭升級

成班同路人理解能力咁撚樣

證明係有啲問題

cls 未見過咁低級嘅分化post

起完底知咩事
下下都美國朋友悶唔悶d呀5毛

樓主想要繼續搞臨時政府但冇人理

發悔氣

智障？手足最重要丫

呢到究竟有幾多五毛風向撚
係正常連登仔上開一眼就睇得出係曲啦
竟然成個post屌咁多人
痴撚線

好撚嬲 唔確定成班文盲咁撚樣抗爭係會成功

一個post引撚左幾多真心膠/五毛出嚟

拉

係到玩挪揄
仲要抺黑
叫人唔好帶口罩都講得出
無謂柒住上啦

好正

1. 又美國朋友
2. 美國朋友就等於成個美國

曲到
呢排咁撚多分化撚話自己有美國朋友
串到佢地應一應

又有幾隻出嚟一齊互吹啦

和理非都係抗爭
打到埋黎要反抗
唔主動出手住啫

收皮啦
交埋棒比大台好唔撚好呀
9萬個廢話為嗌散

一向都係被動出手

多謝樓主呢個post畀我一次block鳩哂啲傻仔

咁曲都分唔到？
定係啲回應曲返樓主個曲？
媽好亂呀

好呀，俾大台

一直都係班狗主動強姦，主動放火，主動殺人，主動非禮人

肯撚定係真心 曲線一定要留返一絲馬腳俾人捉到先有作用

一係班友唔撚識玩

隔離post 一搬美國朋友出黎就幾千正評
救命

會俾人帶到風向既都係冇思考能力
分唔到係曲線都好正常

美國朋友話我知 要全部人番屋企
等中共全面接管 希望樓主認同
同曲人

食屎啦 屌你老母

唔好抗爭住先咪入集中型囉 柒頭

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

和理非升級
勇武們暫時休息

曲到圓？

Blocked

頂你唔緊， 今日唔block你唔得

唔撚係呀...咁撚明顯嘅曲都睇唔撚明
大家搞咩 定真係當咗呢D係人諗嘅野
不過D所謂嘅「美國朋友」真係好撚好笑

痴撚線 真係有人當真

個反差咪就係個一絲馬腳囉 屌你
上面講撚咗咁閪多令香港人嬲嘅野
但為咗人權法 大家都係乜柒都唔做最好
咁咪曲囉 真心條毛咩 有無咁撚蠢呀 屌

我講撚留言呀屌你老母

請善用起底功能

另一d咪係你依d唔撚追po既柒頭囉

慘

你起到咩

on撚9
我都有個美國朋友叫樓主即刻收皮啊

on99

等得黎 都拉9哂啦 on9

係呀，咁應該點，分享吓

收la 屌
不推文回覆

推

一睇就知激將法

點解會有人唔明

都係 打完先醒起

樓主已經曲到圓

我盡咗力

原諒你 握返手

你老味改下個字又多個呢D Po，你死撚咗果個老母個fd同我講樓主係on9呀

總之要堅持信念，唔好因為其他人而退縮

反駁我啦唔該

等你老母 成鳩日要靠人

唔好激嬲共產黨 我朋友話習大大已經好唔開心成日同人呻

只可以講兒登仔個名唔係浪得虛名

香港警察?

唔推住喇五毛仔，出面做嘢啦

多謝清

又一隻支那狗

咁又太極端，陳義過高喇老友...